我想學蝙蝠俠黑夜之神咁送大粒墨過台灣，有無手足John?

成功既話之後送埋大劉

係送都係送班狗官

其實最直接就係解決呢單野
之後政府就算全冇ground 修例
除非承認係政治任務
不過佢坐緊監 你要坐大飛去台灣不特止仲要先劫獄

首先你要攻得入監獄+有私人飛機仲要夠油飛去台灣 (內容純粹虛構)

如果佢不幸係監獄死左呢

我做Alfred幫手食女

唔好FF咁多啦

玩過GTA 就知要做晒前置任務先

以身家來講大劉做蝙蝠俠送你上路就有可能

係，想學蝙蝠俠，起碼要有架私人飛機，唔係點帶大粒墨走

香港需要Joker唔係Batman